【有圖】真係好想一野禁低佢,再撕開佢件衫!

一野禁低佢先,再撕開佢

CCVC係邊間？btw個樣點先？

華德中

撕撚死你

坐c望d

fat boy?

中學生都唔放過 連登出名多垃圾

屌

fat boy eat all day 以前個樣

新會然唔識椰汁炸豬扒

生左仔未

學生黎講個樣算係咁啦

你真係撕得開？

好似係舊圖。是咪王心凌巴打貼過

好撚耐歷史

fat boy咁細個個陣已經比人影

佢因為依張相爆seed

中上男神果張未見過

嗰樣大咗都係麻麻 怪怪哋
係對波加爆曬分

條女我阿婆黎對波都dur撚哂咁濟

眼鏡問題姐 全素顏
執執佢一定好正 白雪雪

頂盡2年幾 除非比MK仔中出左

我出名手撕雞

雞

三分似港女吹

唔知依家識唔識打扮
咁撚大波識小小打扮 應該好撚正

I manage

直接咬落去先再算

又貼我呀嫲出嚟做乜鳩

對波夠做

好似係

好想比佢夾

仔都落埋啦 讀明愛個年

咁又唔出奇 咁撚大波係我都忍唔住射

椰汁炸豬扒~
椰汁~椰汁~
呀呀呀~椰汁~

你食開咩質素 佢個樣sweet爆
就算細波啲都做到娘娘